支啦人大反擊...付國豪在香港機場被示威者非法拘押...

胡錫進

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

咁大陸人唔好黎喇，香港好危險架！

老實，付國豪俾警犬臥底打係局又好，佢唔好彩又好，都無所謂。
大陸仔見示威者俾人打都拍晒手啦係咪？我地而家都好開心喎！

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

警隊救出？！